開心速遞（100）曹總BB / 不要黃心穎主題曲

曹總真係好好笑

食飯睇差D啃死幾次

應該係 （101）

101 呀

開到100

101喎

好可愛

唔係101咩

又係100

post101先啱

101喇 開左手鑼 右手鼓啦

101?

屌你老味呢集好撚正

曹總

支持曹總同工業一戰

100

撳多咗下 sorry

開過個101啦

最佳萌物 - 曹總
左手鑼 右手鼓

笑到肚痛

似係水水真係會少少鍾意左佢

花仔ken尼乎嘈巧得意呀

阿水當年係科大係咪都係咁女神架呢

有陰謀

助攻

Rebecca

阿姨真係好高

rebecca帶阿水同曹總相體

Rebecca 助攻

Kenneth Cao是男神

淫媒

禾cao總bb真係好QQ

3e 好正

阿蟹真係好高

播啦, 唔改, 下個 post 記住係102

又黎

曹總個博士學位會唔會係買返嚟?

rebecca 件衫好似d 精靈咁

又嚟

定情歌曲

定情歌
屌

Rebecca真係抵佢做老姑婆

定情歌

成班親朋戚友都係仆街，賣友賣女求榮

痴撚線

呀蟹條嬲屌裙正撚到

呀蟹

阿蟹條眼好正

隻腳

左手攞 右手鼓

腳呀

阿蟹著呢條裙好撚正

條裙

嬲到響Rebecca全朵

腿

水水真係又白又靚

你睇rebecca都咁勇躍幫手，就知成班姐妹只係食花生

又要打飛機

Rebecca: 點解唔係我？

條褸屌裙

曹總係咪癡線

扯左

煩膠 😂😂👏

Kenneth

rebeca

rebecca

Rebecca 真係想食曹總

曹總真係好得意

rebecca真係咩男人都啱

條裙正

呀水條裙

Rebecca去追曹總啦

屌你老母

Rebecca好偉大

咁都信

頂你rebe

正常rebecca真係想狗衝

佢先carry 到

Rebecca其實好好人

腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿

衝出嚟衣衫不整以為比人姦

呀蟹真係結婚前結婚後都咁正

阿工呢！！！！人呢喂

後面兩個JM9

有冇曹總ig

家明係咪唔會再返黎嫁喇？

屌 後面

我想屌水水

後面兩個人

後面嗰2隻

後面果2條友jm9

後面兩個羊頭

後面嗰兩位

後面

後面2條仔

屌
咁快拍拖
格離嗰2隻羊

後面個兩條友乜料

抬住兩隻羊做乜鳩

carry能力越黎越高

烤羊

後面2個

後面個兩條友

後面係羊

Rebecca仲中唔中意鐵面陳 ？

後面啲人
托住啲羊？

屌

烤全羊

見埋家長

全羊

黎緊會返

烤羊 正

又唱

曹總真係由愛回家1高質到依家

條腿

曹總成個on9仔咁係街鳩叫

咁要問下鐵面陳接唔接受佢

2隻羊

其實幾襯

又要打J

錫紙入面會係咩呢

求街邊低炒

mola mola兩隻羊已經成功收買熊家

事業有成又有學識

曹總追返水水應該係舖緊工業出返嚟,到時可能爭過

隻羊好得意

間接kiss

訂情歌

笑柒死

又靚仔又風趣

邊個比負皮！禾曹總bb咁正

根叔真係廢老格

曲都拗返變直

成家見錢開眼

其實未收禮已經出賣左阿姨

變靚仔

又係呢首歌

又ff

痴線

FF真係好好笑

仲有ff

阿里郎

一集要唱幾多次

佢男神做都係好柒wo

Kenneth正好多啦下話

agger

真係樣嘅問題

兩隻羊當落訂

yr face

推到變主題曲

又為你改變之歌

咪係

阿蟹濕哂

對曹總有偏見

其實應該幻想係龔燁做

好想知個首韓文歌咩黎

咁都spin 到

左

點會唔關曹總事

仆街我俾鳳陽花鼓洗腦

全家一齊落藥洗腦

呢班仆街屋企人，真係睇得出廢老根啲基因

不嬲話毒男切忌有自信

你的樣子如何

在一起

手

成家人為左錢真係歪理連篇

篤盲對眼

著到咁既

乜撚嘢邏輯 成家都得個錢字

其實阿水仲好後生好靚女啊 駛乜咁心急喎

到底其他人係咪傻咗 人地唔鐘意咪算囉 佢要等阿工啊

唔中意就係唔中意㗎啦

曹總真係好撚得意

呢d家人

D bgm

曹水戀

龔水收皮

真係動左情？！

好細心啊

曹總濕撚曬

好貼心

Kenneth好暖男

曹總太汗到透lin

集團老細就咁行街旺角

曹總暖男

買膠布買到濕哂

腳膠

曹總玩腳

曹總真係好男人

曹總真男人

好男人

保鏢呢

水水

Cao好Man

靚仔樣變返曹總果下

曹總如果冇錢,唔知佢地咩反應呢?

好man啊

好浪漫呀

曹總英雄時刻

射了

MAN到

個BGM

好man呀

好man

三姨唔會變

曹總濕曬

洗佐腦

個笑容真係

頂唔順丫

Cao 哥

bgm

唔係真掛

bgm 好撚洗腦

件衫濕晒

一齊啦

結婚

痴線，真係中意？

on99

救命

件衫濕囇

套劇只要唔係當時人嘅話
全部都係痴撚線
On9當有趣

曹總塊臉好多油咁

變極都變唔到靚仔

青蛙

好想嫁畀曹總

做乜鳩

好撚sad

一拳MARY

特技好左

又轉BGM

真係一拳鍾落去

好濕

咁就冷靜下

屌笑到仆街

冷靜

屌你咩阿水打鳩曹總BB

變靚仔變靚仔

好可愛啊曹總

我笑到流眼淚

曹總bb

曹總好萌

曹總好cutecute呀喊得

好慘啊

笑撚死

曹總好可憐

連登仔心聲

喊得好淒慘

臭g

mary:

曹總好慘呀

失戀了

曹總好慘

幾乎幾個姐妹都打爆過曹總個鼻

曹總：毛啦拉打銀架

典解會咁樣架

曹總好似line個部長

佢ig

曹總去整容啦

睇到好鬼尷尬

今集又幾好笑

想要ig

笑到我 個樣係咁變

喊得好得意

幫曹總

mk 曹總

曹總BB

曹總屌反冰冰都得啦

曹總ig係咩！！！

好多tag

#心碎了

幾似樣

真係有IG

曹總ig?

曹總好港女

我想follow 曹總ig

ig

#愛過也痛過

啲tag咁似袁偉豪嘅

曹總ig

曹總其實幾可愛

阿工出黎未

大小姐

屌原來曹總係mk仔嚟

笑死
變成俾人飛

以前劉俐正定長腳蟹正

大小姐又出幾秒搶鏡

曹總好好笑

大小姐對mary好好

mk Cao

求曹總ig

大小姐內心恥笑中

大小姐好溫柔

大小姐我真係愛上你呀

大小姐出左pool 之後 無時無刻 都表現好sweet

連大小姐都出嚟安慰佢

我要曹總IG

屌你bgm 又黎

阿水送曹總還原靚靚拳

真係慘
比班姊妹老屈

大小姐出幾秒都好撚正

大小姐先係最仆街嗰個

好慘

片尾曲

大小姐又mean人

工業呢

阿龔呢

水水好正啊

好洗腦

屌你片尾曲

Mandy 腳

屌
仲播緊

最慘原來唔係同曹總一齊 係被人唱曹總飛咗自己

張景淳 龔燁

變靚仔 變靚仔

大小姐就算淨係出幾秒都好正

龔龔呢

曹總你仲有79集自傳呀

推到佢開

片尾曲仲要播

工業

聽到片尾曲唱左出黎

俾返工業我

片尾

大小姐好衰,成日都出嚟攞景

越睇越靚mandy

隻音樂好夾

劉俐

工業工業

點解片尾都要播

綠帽Max

鬼片

豹叔JM9

呢個組合

綠帽max

聽晚又癡撚線劇情

呢集笑到仆街

愈膠愈好睇

聽晚又要踢垃圾桶

垃圾編劇 阿龔呢

係綠帽max

劉俐有埋個樣 完勝

豹叔，聽晚應該又笑到痴

得回憶出現過

下集應該又係cls劇情

可惜都係變唔到靚仔

阿公暑假出丫嗎？

幾時回水呀

就到鬼節 會唔會寫下鬼故

鳳陽花鼓會唔會係曹總自傳的主題曲

呢幾集都好正
要激情有激情
要派膠有派膠

呢個星期真係冇得頂 又高質又爆笑

係呀，七月尾啩

唔該尊重下其他演員

唔係話暑假先有阿龔咩

今日新聞先話已經回歸兼拍咗幾集但未播咋
等下啦

成個星期都咁高質

聽日嗰集 promo 好似七月十四咁款

呀工知道呀水俾ken尼符飛之後唔知會點恥笑呀水

大家姐咁嚟玩鳩個妹

強烈要求開套外傳俾曹總bb

個下嘅嘴臉世界級

佢做得出

Rebecca 偷笑

推左半個POST

阿工個新髮型

曹總真係好鬼正 more 曹總 please

添食多80集做曹總自傳

其實有時真係唔明點解啲女明星為咗錢哽得落啲核突有錢佬
阿水依啲先係正常人反應

大小姐有咗輝dee之後特別春風滿面

呢集應該搵龍作蜜做

唔覺曹總BB核突

何妖

我屋企立即話今集影射龍作蜜

屋企人

之前睇阿蟹ig story工業應該已經返嚟拍左幾集
只不過未播姐

今集占卜師講既野就係舖路

曹總邊道核突啊 咁可愛又感性

靚仔過林建名

覺得今集影射緊佢
又會咁岩

今集笑到仆街

俾幾多錢你肯同曹總錫錫？

曹總BB又可愛又自戀，嫁到俾佢真係幾身修道

倒貼都制

好可愛
雖然臉油有啲多

何妖快d嫁啦，咁樣唔使再見到你

我既BB

佢嘅口音好可愛

左手鑼 右手鼓
手拿著鑼鼓來唱歌

曹總真係好正

Kenneth Cao 同 Ka Chung 一樣係KC，點解一個咁好，一個咁賤格

水槽戀咁好反應
阿工返黎點算

少少考驗啫,
ok嘅

搵個質素好少少嘅假髮得唔得
扁咗少少

支持龔燁同曹總鍊過
就咁睇曹總陣營有熊家人同威龍㒰人支持
龔燁孤軍作戰

希望出曹嘉線

根據之前嘅講法,
博士 垃圾桶 家明分別係鄰家暖男 王子 騎士,
咁曹總係...?

錢

曹總係三合一

擋油嗰吓阿水好似真係有一刻心動
其實佢要求唔高,
對佢好就得

要生了

Kenneth好可愛喔

今集好有新年feel

依家先得閑用電話
今日睇唔到直播
但追po, 見大家既討論，今日好似幾頂癮

曹總d汗真ga wor
俾油淥完o個shot,件衫濕晒
我估係5月最熱o個排拍

#博香出沒注意

成日諗熊家個廳夠大，如果個個都帶伴返黎都有位坐

要坐電視櫃囉

曹總kou 煙係扮定真？

一見啲情侶咁親密溫馨就會幻想佢地喺床上嘅淫樣

性冷感博士仲未鍚Mandy 唔敢諗咁多

曹總係唔係全套劇最有錢個個?

原來係真口音 ，仲諗住撐佢攞視帝

大陳同威仔夠唔夠佢鬥

李超人

終於睇咗
全程我淨係諗住如果阿工 vs 曹總會點呢

阿工返黎都表演返首鳯陽花鼓啦

可能佢聽唔明曹總講乜

其實我覺得阿工會慘敗

曹總＝最強才俊

睇完呢集覺得曹總好應該比幾集佢坐正 佢仲好過何收歸屬明個d 寫幾集比佢啦

真係好想阿龔快啲返嚟

跪求編劇整一集龔燁招呼曹總 見到曹總對阿水咁好內心呷醋

時間又會夾得咁啱，成集都好似潤緊龍作蜜咁

暗戀feel啱曬啦

創意台Post：齊來畫女 (#33)

阿工應該自尊心高 行傲嬌推拉路線
曹總紆尊降貴 行死纏爛打路線
真係唔知會鹿死誰手

阿工都行過銀彈攻勢同貼心service路線
不過唔係曹總個皮

阿工人都送唔到返屋企
曹總連人帶羊送返屋企

又諗返起阿龔偷偷地跑去攞車嗰幕 即刻j返第279集先

我已經即刻由賤精來了開始返睇

如果俾你地變到曹總咁有錢但係好似佢咁既樣同口音你地制唔制

朋友以上路線？

睇緊261集: 唔係我呀！
啲人以為Mary送張艷照俾龔燁 阿龔同Mary啲互動正到仆街

阿水喺𨋢到啲騷擾男同事
對比返尾二嗰集喺𨋢到阿水請食檸檬好sad
一人玩對方一次打和啦

睇返今集笑到仆街
最尾真心覺得曹總慘

#心碎了

其實曹總個背景真係幾無敵
雙博士 集團主席 上過喜馬拉雅山山頂 人品又唔錯

想睇曹總vs大小姐/大家姐

博士一聽到阿水問Mandy會唔會揀曹總即刻緊張到瞪大眼攬住Mandy 雖然Mandy一定唔會
阿孝好有信心地覺得心如一定唔會揀曹總 點知心如話會 真係阿孝最忌有自信
可能阿孝又好羨慕博士 又想向博香取經

Btw今集博香好多小動作
幾乎鏡頭take到都有 而且好多都係博士主動

個對望同頭碰頭真係

仲有個個見到大小姐即刻企哂起身 Mandy一見到大小姐就即刻走去大小姐身邊隨時候命 啲detail位

大小姐講話曹總飛咗阿水果陣究竟記唔記得自己都飛過曹總

搵集叫Jacky同曹總一齊玩殘大小姐
: 蓮蓮
: Linda BB

曹總遲啲會唔會追埋尚善老師
而3e又仰慕曹總嘅學識
三姊妹

曹總比呀水打完果種喊聲

好想要曹總ig
Follow 佢拍鳳陽花鼓同80集自傳嘅花絮

睇番酒店風雲竟然有曹總...

好正經好唔習慣，都係而家個look有觀眾緣

到時阿水佢哋一齊咗之後,
公司班人會唔會以為阿水係憑張艷照打動到家明

大學線嗰集發呆比賽應該下星期播?
好似等咗好耐咁.

我諗差唔多 應該係安仔主線

公司班花生友
唔出奇

呀龔拎個雙下巴天使出黎嗰時, 成班花生友講既野都好正

rebacca會以為係自己太正嘅身材而促成咗依段姻緣

Mandy動作好快咁去左大小姐後面

Youtube有冇大小姐update ge鬧人合集？
我好似變左jacky咁

跪求曹總ig
如果好似大叔的愛個種就正到hihi

rebecca心諗走寶

好L慘
btw 佢挨住燈柱嗰吓好似技安

但佢跑起黎似叮噹

啱啱睇完
而家成個腦都係鳳陽花鼓

BB呀

好美麗di姑娘

左手鑼
右手鼓

阿蟹做得好靚
左手鑼
右手鼓
今晚就跟你龍舟掛鼓

曹總的愛
曹總識得用IG叫春真係好撚好笑

其實我覺得開心速遞有樣野做得幾好
幾條線都好平均發展，都有d好角色
所以可以打散有唔同組合都好正

究竟班女係邊個follow曹總先,
係咪睇中佢好耐

肯定係Rebecca

Rebecca vs 鐵面陳
最渴望得到男人𡃁女人 vs 最憎水性楊花嘅男人

連電話都有埋 IG濕濕碎

想知班編劇上嚟睇意見嘅情況係點,
會唔會係
編劇A:喂連登班人又鬧我哋喇
編劇B:嗱唔關我事,佢哋成日讚我
編劇C:等我改個名叫大被同蓮反擊佢哋先

心如同凌凌

兩個角色都好悶 要搵個on99嘅磅住先好玩
如果淨係佢兩個partner應該悶到喊

曹總個IG邊條友開認左佢啦

雖然尋日係鳩劇情，不過睇到mansy答有博思唔洗揀，再睇三姨居然話曹總雙博士諗得過，阿孝真係好撚sad

笑到我

大小姐已經follow咗

曹總ig仲有follow阿水,
睇嚟佢未死心

頂
笑死

佢留言仲有人tag左stanley話有情敵
之後曹總問佢係邊個

#不會放棄

佢冇follow大小姐,
睇嚟佢明白同大小姐係冇可能

大小姐會唔會mon住呢個post先咁快follow到

大小姐

但係大小姐follow咗佢喎有機啊曹總

可能純粹想食花生

下星期咪又返撻。。。

子孝咁痴心應該死唔斷氣
同凌圓線一樣拒絕N次都仲可以死拖爛拖

所以有好大機會反cup

小蓮做左宋太？

定係philip老母出場

唔似

曹總唯一追蹤嘅係水水

笑撚死真係開咗

輪到孝心鬧分手

明明之前已經先後有安邦、潮善係咁仲搞到好拖拉好煩，難得終於完咗，而家又到佢地哩pair

笑死，真係搞OCAMP
大學班友係咪以組爸組媽組叔身份玩先

但呢pair 其實真係應該要分手

邊度有睇？

同安BON, 潮善唔同, 安BON同潮善有真感情, 孝如真係太唔夾, 學歷, 價值觀, 興趣, 家人, 一路都只係子孝鍾意心如

分手唔緊要，最怕佢地會拖拖拉拉咁又分又唔分搞到煩

但係如果分咗手池子孝應該會無乜戲份，所以我覺得最尾可能會一齊番

可能係預佢出去拍戲時間

之後復合應該有啲改變

講多D根孝囉, 仲多火花

孝如真係無眼睇, 尋晚講曹總條件好之後, MANDY對博思個反應 同心如對亞孝個反應真係FEEL到好大分別, 一個充滿愛意既眼神, 一個係嫌棄既目光

講真, 果陣安仔知BON冒認七把叉之後佢兩個分手, 大家姐知潮偉唔係金城武之後分手, 但係FEEL到佢兩PAIR互相仲有愛意, 只係有D外在因素所以選擇暫時分開

真係拍ocamp

係多火花 但太多根孝會睇到觀眾心煩
根叔已經衰到爆

編劇聽到我地對O Camp 嘅訴求

好開心

ocamp

Venus都有份拍ocamp

時間岩岩好 8月中播 果時全部都係O Camp 時間
最少兩集啦

連登許願池又贏

等緊獸父傻強

傻強肯轉新形象未

琴晚睇劇團
傻強話劇組有俾新衫佢換
但係為咗保持窮撚形象
佢會盡量著舊衫同埋揀啲核突啲嘅衫

係啊，所以編劇要諗諗點激發心如既少女心
雖然之前都有為阿孝心動過，但keep唔得耐

見到花仔kenneth ig

正呀, 應該又係安仔 BONNIE分去唔同組, 做組爸組媽, 跟住鬥氣劇情

Bonnie暫時未見有份拍，係咪last year無得ocamp啦

小辣椒呀~

有聲

為青春留倩影

連登許願池真係好勁

Bonnie唔係master咩？仲玩ocamp?

有時打散會意想不到救返一條線
例如Jenny救返阿叔David線
曹總bb 救返潮善線

係呀，仲有雙大呢啲正野
所以希望曹總Terry，Terry安仔都可以成真

我相信編劇會見到架
話時話曹總真係幾百搭
另一劇寵

搵曹總攝一集落博香做最強才俊有得唸

連ocamp 都得，呢啲直頭小兒科

家明係咪覺得知己知彼 百戰百勝?

唔可以亂實曹總架 無

重睇工水線，發現其實感情真正有啲進展得5集：242 / 266 / 267 / 279 / 280
計埋抆車邊嘅艷照事件261，都係得6集
其他都係鬥氣同公司嘢多

但佢哋條線真係好入我心

工水線好係好在兩個重大發展都連續兩集去鋪排
有時廿分鐘真係到喉唔到肺

i know that feel

送水輝都follow咗曹總依個前情敵

連登許願池非浪得虛名

同埋其實個期都出得好密下，一個禮拜左右一集
奈何去到心戰個排先多返d人讚

講起發現阿工出場果幾集好似無睇過
趁機重溫下先

咁佢又唔適合
最好係青梅竹馬，對應返之前博士同阿水，等博士知道個感覺妒忌下

其實我係黎派下膠
利申：一直都支持最強竹馬或者人如其名既最強公子／才俊

曹總:禾挨嘅係水水,茅貢花sim

曹總好專一
就算分咗手都只係follow水水一個

水:都冇一齊過點分手

原來睇返第17集
曹總係個陣已經追緊熊若水

連幫佢寫自傳嘅散扇撈師都冇follow,
證明曹總重視水水多過自己

豹叔咁撚樣都最佳員工

茵b

豹叔想做傑出員工?得阿水有資格啊嘛

唔撚係掛？

傑中傑都拎埋so sad

其實terry係中龍生？

豹叔又賣隊友

迷你龍

Hello

和氣生財鍋

果個係太子爺,有冇咁惡啊

蕭國華好中意5子加Max

max以為佢哋真係想同佢frd返好開心

Max又幾公正

豹叔

成個尋寶圖你最無資格拎啦

max好蠢

好撚似我

又係肥妹

英進先應該拎囉

尾街芯

又飲醉搞事

大龍生啲頭髮

有錢仔都say sorry啦

max九成又比peter過佢一棟

龍家成班人都唔飲得 大小姐飲到寫臭爸爸

咪係
仲想點wo

人擋殺人
諗起唐伯虎

大小姐集集都有出現咁

敗家！

咁咪好

女主角啊嘛

大小姐個樣

點解Max啲橋咁濕鳩

max真係唔得,marketing比返你老婆啦

大房大勝

Max仆街仔

大小姐講嘢好mean

裙腳max

大小姐招招都咁狠

出賣豹叔

搶豹叔條橋

大小姐個恥笑樣真係百看不厭

大小姐好mean

羅樂林係咪演過金毛獅王

食屎食著豆

Max正仆街
唔比番十萬百萬比Peter都唔得掂

大小姐啲頭髮

太子爺親手送果籃唔話得

Peter 實老屈龍生掩口費

原本想鬧max仆街 算佢喇都肯送果籃

金毛顛王vs任我行

暈埋 好慘

以為佢死撚左

豹叔爆血管啊?

今次覺得豹叔陰公

有心無力士

請有心無力士ching講兩句

max快啲上綿登訴苦喇

max會唔會上綿登開post求救

"唉,今日偷左下屬條橋,好內疚,夜晚翻到去又有心無力"

將冰山劈開係彼得叔填詞㗎

Jenny 飽哂啦

我係衰老細，你問我答

鐵面陳

佢都算做豹叔做得入型入格

鐵面陳唱歌

鐵面陳做乜

Max細膽到

你無做錯到

典型垃圾老細心態

好惡下

次次聽到豹哥叫豹叔好喜感

Max俾佢媽媽教壞晒

比錢塞佢把口咪算數

你係咪傻架
好慘

鬼啊

二房先係做老世嘅人
同啲老世一樣仆街

豹叔想要獎呀

細龍生都成魔之路？

有冇GIF

醒佢幾皮嘢咪搞掂

豹叔咁貪錢

好鬼

十皮一定得

Diu

攞你條命

攞翻個公道

Max你要爭氣啊

撞鬼

畀個獎佢都得啦，佢sell橋都係為獎啫

思覺失調

垃圾筒

垃圾桶又無左

又係垃圾筒
琴日位ching又批中

其實我次次睇大小姐罵mandy都有呢種感覺

黑化

KC

同Terry真係兩兄弟

唔駛擔心，佢買咗一大批

大小姐同kc個樣

龍家啲男人

愈來愈Terry 化

好好戲

公公

Kc公公

終於唔係哈爾濱威龍喇

你唔會拉媽媽落水阿嘛

讀聖旨

大小姐角色最近咁痴線

支票

佢個垃圾筒=妮妮隻兔仔

佢無可能唔踢垃圾桶

集集都踢

日日都有大小姐 巧kai sin

次次得幾秒

果然係要錢

都係要錢

垃圾桶係 icon

真女主

幾皮野打發佢走

用眼神暗示

果然豹叔最愛嘅都係錢

等睇gif

但已有好正

Max 痴左線

黑化max

On9龍力士

咁就三日

係喎

豹叔去咗環遊世界？

輝dee個手機套

送水輝個phone case

如果佢係人嘅話

細龍生你係咪殺左豹叔

max真係好撚廢

果然佢哋講嘢好大聲 豹叔未行過去都已經聽到

咁都傑出員工

送水輝個髮型係咪唔同左？

默默搶鏡

送水輝個電話套

ON9

抵屌啦
多左張票
又有雞叫

好撚大貪

果然貪小便宜

去叫雞

點睇都係鐵面陳拎傑出員工

揼邪骨

得一想二豹叔你個pk

邪骨

dup足三日邪骨頂唔頂到呀豹叔

佢原來睇支票簿

豹叔醒

送左錢即刻變臉

屌 老江湖

細龍生咁就拉攏返豹叔

欽敬欽敬

陰莖陰莖

Max呢種on9老細跟得過

八點鐘明目張膽講去叫雞

下星期又係鳩劇情

又係on9野

睇見都覺得熱

鐵面陳原來女人名黎架

果然係老屎忽 學到野

要硬食Jenny喎

膽固醇低左

按摩姐

法官大人

好on9

max有豹叔
jenny有david
大小姐有阿水送生
三角混戰

快點xx我

遲啲係咪講佢地去ocamp

max仍然係最廢

你錯喇 max係想食都冇得食啊

其實我係話要硬食埋jenny做自己老細
不過如果巴打係M底都ok嘅

鐵面陳唱得唔錯

個鏡頭好正

好似佛系果張圖

曹總咁有錢都冇買fans,
好值得我哋尊敬,
未follow嘅快啲follow喇

Push
大家快啲去follow佢！

大小姐同阿龔都follow 左

玩到好癲

而家已經過百followers喇

推到水水有回應

最想見到曹總得米嘅應該係送水輝

Rebecca比曹總拒絕咗

越來越好玩
大小姐幾時嚟埋食花生

曹總真係好可愛

而家連編劇都迷茫起來了

唔好呀, 千萬要寫佢地係一齊呀
如果唔係真心會棄劇了

其實佢係邊個編劇

李綺華，踩過界其中一位編劇

編審先啱，sor

有無人有睇深宮計？我追左好多集都唔見Jan話比鐵鍊鎖個幕.....今晚終於知道殷柔點死，但係都唔見Jan踪影

我懷疑曹總follower 有一半係連登巴絲
包括我

去清幫手推POST

仲有散扇撈絲，雁寨
如果阿壯都嚟埋仲正
當然，最緊要推到水水Follow 佢

想點推?

好撚正啊啲演員都同我都一齊癲

心如同阿孝終於分手
其實唔洗驚佢冇戲 佢入大學線再同其中一個一齊咪得
佢同心如真係冇咩好講 又冇其他野可以搭下 潮偉同尚善有製作公司 安仔個pair有大學線
一講佢地個pair 就覺得好單調 雖然仲有佢地屋企人係到嘈 但睇得多都會悶

屌 語音sense錯咗無睇清楚就po左
唔係我呀！

之後咪又反撻

天呀
蓮輝的第三者是曹總

Linda BB而家先知曹總嘅好
不過已經太遲，曹總而家心繫水水

家明

曹總個ig實在太好笑 覆comment都好入戲

查看之前的回覆嗰度，原來Philip仔都有ig 佢叫Linda媽咪唔好唔要爸爸

痴線
一晚就過200follower
新一代男神當之無愧

屌那星 有埋ig

有人叫曹總搵terry演自傳,
但曹總話佢上次劇透咗,
要再考慮用唔用佢

幾時推到水水都follow返人呀！！！

曹總唔好嬲Terry 佢今次一定會好俾心機演好個角色架！

follower一直上升,
唯獨follow嘅始終都只係得水水一個,
好痴心好令人感動啊

見方以文follow咗，如果佢一陣出個post，應該follower會再爆升

但水水bb仲未有follow曹總 曹總一定好生鮮

唔出奇
於是繼工業行動之後
再嚟水槽事件

#痛過只因愛過

散扇撈絲知唔知曹總咁like 佢個妹?

佢知 琴晚仲成家人都推啊水叫佢接受曹總

Annamaow係fan page?

撈絲好似唔喺現場

曹達華做華dee同輝dee瘋狂競爭小辣椒啦

編審ig

係編審李綺華

曹總曹達華遲啲會唔會拍個卡士蘭廣告 琴晚為咗同水水示愛都落咗個鳳陽花鼓廣告

曹：鬆水輝，你係the one，禾Kenneth係me two

佢嗰個油膩而痴心嘅笑容震撼啲

下次落係紅隧口

今晚十一點你喺邊？我喺到左手鑼右手鼓

咁輝dee又多個情敵

到時曹達華dee都會吸印仔
不過係大小姐每客串一集華dee自傳
就要曹總係一份生意合約吸印

仲有頭版廣告
然後心係ig勁賣廣告
務求水水肯Follow 佢ig為止

除咗水水,
我都想等到阿壯follow曹總

最搞野係philip仔都comment咗

而家一見到 左手鑼右手鼓 依六隻字個腦就自然起歌

既然大台咁鐘意係開心速遞植入big big shop 廣告
咁不如話曹總同大小姐素顏寫真集限量簽名版獨家係big big shop 發售
我實幫襯

佢地睬你都傻
big big shop呢啲仆街野攞黎R生意，點會比劇組咁玩

係YouTube見到呢條片啲剪接正到
已經不能自拔咁睇咗10次以上

依段我成日臨瞓前都會聽幾次

原來曹總有喺水水ig留言

水水話好揀 啊龔聽到快啲飛返香港啦！

terry like咗

過咗一晚曹總個ig已破三百followers

係咪堅本人開呀?

肯定係劇組啦。好期待家明vs曹總呀！

連家明都發功。

係啦 果位愛回家之開心速遞絲打都之前有post 應該就係劇組

其實開心速遞玩social media都玩得好貼地
大部份都有fb
大學個班有玩snapchat
龍家就上連登
而家曹總有ig
仲有咩可以玩呢？（當然可以掂埋抖音呀，wechat，不過呢啲嘢都係唔好掂)
定係翻炒史前xanga, MSN,icq?

咁不好買之前嗰啲乜煲物煲送寫真啦
睇下可唔可以谷到sales?

其實mandy都應該幫下手

阿水/心如睇返自己N年前既xanga
唔知邊個年紀適合d？

xanga肯定係呀水家明的年代產物啦

xanga應該係2000年產物，三姨而家先25,6歲，即係嗰時得十歲都無

不過水水有like 阿工但無like曹總
而且總like數都係以阿工佔優
阿工都應該會win
不過以膊頭闊度計算
仲係曹總勁啲
希望今次阿工有練好啲返嚟啦

邊有咁老
我90後都有中學嗰陣都勁興xanga

x2
基本上係fb興起xanga先收皮

sorsorsor 我計錯晒timeline tim

但以曹總的身高，呀水好難挨到佢膊頭架喎

威龍籃球日

咩黎

其實景淳同家傑都係hero籃球隊
點解唔搵埋佢地？

Jenny ig stiry

個活動係比大房啲人？

可能有佢地份不過唔係今日拍姐
不過jenny自己本身都好似識打籃球

尋寶圖係大小姐馬房咁即係都可能有份啩

係呀
如果佢落場拍埋
睇奸妃點樣係籃球場發功
應該幾正

睇佢點樣屌打班男仔
心諗你哋成班都廢柴，都係我自己落場啦

大小姐：輝dee佢入波啊 、豈有此理吖，球證你點做嘢咖，宋瑞輝俾人掂到都冇foul

根本就係為佢度身訂造
阿蟹自己都嫁無錢大隻港男啦

佢老公同佢結婚個陣好似一個人包辦哂結婚既所有支出喎

咁家明都唔係咁弱🐔啫，又靚仔又剩

阿工贏樣，曹總贏錢

係喎，兩個都係一個極端

左下背影同中間兩位⋯

咁講真兩個都係公司主管，生活應該好富足
一般人唔會話妄想曹總個level
不過本身阿水貪錢另計

咁多功業場口會唔會太爽

背影係家明，中間係送水輝，但另一個睇唔到

呀水好想將chanel當自己屋企

啱啱重溫睇劇團,
好心就咪搵啲唔熟劇情嘅上去,
乜都唔知咁 角色名又嗌錯,
睇到好忟
對套劇冇興趣係ok,
但作為artist,
尊重吓自己份工用多少少時間做吓功課係咪咁難,
嘥哂啲機會

方以文出咗po 喇

曹總就嚟成為另一收視保證

吉祥物

既然阿水盡哂力都唔能係曹總幻想成靚仔
咁曹總唯有戴住channel頭盔
可能會容易啲成功

如果想孝心條線起死回生
可能都要搵曹總幫手

post 102

今次無錯啦 ,
呢個其實係 101, 新 post 係 102

其實維基已經好詳細
每個人物性格同發生過啲咩都寫哂出嚟
用五分鐘都知道哂啦
同埋唔該睇得投入啲
係啲笑位ｇａｇ位做下反應都好

好似係咁分
細龍生＋Peter +andy+豪仔+???

送水輝+阿工+???

我估鐵面陳,ivan，龜縮同英進都應該有份，係唔知入邊team

不過就咁睇，係未知球技情況下，顏值已高下立見

唔知terry會唔會落場呢?
同埋有無短威龍啦啦隊睇呢？

sales 有到場
楊嘉欣 楊家寶

08:30PM 流行經典50年[粵]
資深歌手彭健新第一次到臨《50年》，除了送上<可愛的笑容>、<二等良民>之外，又帶領胡諾言合唱<玩的格言>。淡出歌壇數十載的前輩歌手張慧亦應邀亮相，高歌<夢會楊貴妃>與<保鑣>。林淑敏近期「人氣爆燈」，「大小姐」現身「我不是歌手」環節，究竟會獻唱甚麼歌曲？韓國經典愛情電影主題曲旋律優美，葉文輝送上粵語版本。羅力威則演繹蘇永康的動人情歌，自彈自唱<燈火闌珊處>。

Post 102

咁大班人一齊好想睇
有好多感情線同場

mandy 都有到
清清 ig story 就有個藍球, 唔知係咪喺現場定佢自己打波

連icy,阿清,mandy都有到
唔知見唔見到大小姐

但係阿蟹喺海邊

其實班sales都有去海邊

MANDY唔係拍牛下咩

件衫似牛下
但係背景似籃球場

巴打follow埋班sales

其實 jenny 真人 識打藍球, 會唔會落場

post 102